【宣佈】1月7號 HKT 11:30後，停止一切有關「小隊推出」嘅罵戰及膠po，回歸時事及行動

就算真係有小隊推出，個reaction都應該唔係互相鬧邊個係鬼，係帶風向
如果真係有小隊推出，個reaction應該係「我同我朋友即刻升級做前線，務求一隊退，十隊上！」

唔好浪費時間內訌，捉鬼
擺心機落去繼續進化

Tui

up

必推

agree高學歷巴

推

只推有用post

push

pushhhhh

係都要捉鬼，真係唔知咩心態
成半年有多喇

野草燒不盡

退出post一律不推

推一起身見到咁都唔知講咩好

捉鬼係靜雞雞捉

Push

721 831

粵拼定支那拼，從實招來

退定推???

突發！和勇全面退場

正一正視聽，成個熱門好重玩味

我用Rime個粵拼

支持

不過成日都見到小隊退出真係好灰

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

啱嘅行為就要支持，錯嘅就反對，同邊個做無關。就係因為有班人好執着係邊個做，又或者係想迴避判斷，所以先會被對家利用。
即係搵鬼做正確嘅事，引我哋割。

推 真係好撚on9

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

推唔到都要推

今日個熱門散水味重到離哂譜

淨係得字 圖呢屌你！？

p牌照推

推，不分化，不捉鬼

Agger push